唔好中計，啲狗無一隻係無辜！！

呢幾日好多風放出黎話啲前線狗同高層不和，
又話啲前線狗唔想做磨心之類乜乜77。

其實有落過場的人都知，啲狗根本自願做磨心，
打起上起個種喪心病狂，乜人都打。

點解呢幾日突然轉口風，佢地唔係心軟，
而係7月14號沙田之前，佢地裝備武力有壓倒性優勢，我們只有捱打，佢哋唔覺得有生命威脅。
但沙田之後，佢地發覺我地係會同佢地搏命，
佢地就怯！呢個先係真正原因！

屌 睇沙田女人條片睇到好撚嬲
話班警察屋企人係屋企喊哂 好撚驚 佢地未撚驚過啦
有人拎槍迫前線搵棍亂毆人咩? 用暴力係自己揀嫁屌你